世界盃決賽有冇得睇英法大戰

第三次百年戰爭

法國vs比利時
英格蘭vs俄佬

等埋俄佬入場

又近一大步
(btw 俄佬拍藥都唔夠克仔黎真係 )